【大馬女神競選】李元玲 vs 張安琪

李元玲 👍
張安琪 👎

李元玲

張安琪

推

我揀李元玲